[突發] Joe Biden贏左

CCBBC

種票種贏咗

美國真係好少總統冇得連任

微博小粉紅已經笑到pk咁款

yeah

竟然選個老人癡呆做總統
睇黎美國真係開始衰落了

佢反一反中國，你未認佢做老豆

開始刪自己反共留言，睇定路
必要時投共了，以後都冇得用良心做人了

恭喜美国居民成功爭取美国成為中华人民共和国最大一個省－＞美国省
(除非拜登唔奶共啦，但呢個可能性有啲低喎